9點後唔好入屯門？

Whatsapp 收到消息今晚屯門做野

有冇人證實下